好想遠走高飛

去一個冇人知我過去嘅偏僻地方重新開始

唔洗同人比較，幸福快樂地組織家庭